五毛多撚到仆街。。。

入D po勁多Block左既人
係到專登扮侵粉/登粉講D極端說話

跟住就引到一班真心膠笑佢
專登串人咩Deep State、老人痴呆
膠化個po/罵戰
原本件事冇人講

專登令到你地睇到都煩
愈黎愈少人上連登/CC台

遲早變高登

波台太多戇鳩

我今日全日乜都唔做，淨係招呼你哋班五毛

拜登就任之後就會靜架啦

來多兩分鐘就一堆人入來撩

真
上次選完五毛/搞事友唔見左一排
今日全面上水

今日係好誇張

當睇唔到算啦

侵粉做左連登黑社會幾個月
而家柒到咁比人咬返轉頭怪得邊個

尤其呢2個月，愈嚟愈多5毛

See

樓豬令我懷疑五毛嘅定義係咩

我覺得真心登粉真心討論冇問題

但五毛/搞事友見一個Block一個
多D黎,密D手

有能力都走
無能力留低，失業多咗，錢少咗，多咗人變咗求安穩。

真係好多

唔好玩啦乜都賴五毛 連登大撚把on9仔啦 你以為呢到好高質呀？

呢樣真，之前仲有左膠幫呢班人講好說話，真係黑人問號

唔好放棄，見一個kill一個

賴咩撚?
連登大撚把on9仔

但唔代表五毛唔多
兩回事黎

即係咩都打句"手足"個D
你唔好同我講係正常人

我都知有好多屈毛黨同真心膠
但一樣好多五毛帶風向

今日每個post都群魔亂舞

五毛見美國咁樣簡直如獲至寶咁

喺電影嘅角度嚟講，有忠角自然有奸角

好撚多五毛 block到手軟

咁聽日呢？

上連登如果認真就真系唔係正常人啦

聽日番工

原來蕭生係5毛

唔啱聽
或似相反意見
都可以直接計入五毛

平時係有
但唔會多到咁

呢到都有唔少

都係個句
支那2毛狗死全家
恭喜恭喜

五毛掛個P = 強力認証

已封鎖會員 邪惡熨斗

已封鎖會員 淫賤吹吹波

你咪封囉 封完咪又係要解返開睇我講乜
On99

波台盛產五毛

咩你而家先Block呀
佢係著名五毛之一

一早block左

on9連登得cc台咩
cc台執柒咪執柒
根本除左cc台其他台全部都係淨土黎，你班cc台撚就以為自己係連登主流

真
連登不嬲係低收入低學歷智障集中地

exact7

推呢個

侵粉討論前提就係要人承認佢d alt fact係only truth
講經咩

無第二句？

其實兩邊都有極端既人架啦
登粉夠有D好似荷蘭叻咁

呢D人唔洗理就得
搵返D正常人傾

五毛真係全面進場 分好多個layer

現職老恐為主嘅組織 人地收錢網上現實都要搞鳩你地自由，邊忽on9

五毛網軍多到

根本就分化唔到人，用咗廿幾年招數, 甚至70年招, 習敗敗民望咁低又無魅力

拖冧中共招數仲有好多

手足

DEEP STATE係正

你咁樣講，我真係好嬲好嬲

5毛全面進場

D戰狼有冇出嚟？

真

其實你知唔知咩係五毛

你地走先

而家啲人係咁撚垃圾
唔撚面對個世界同自己幻想既差咁遠
一日到黑呢係鬼呀五毛pr 風向呢啲垃圾字後面
上年出面打緊自己上網亂咁話人係鬼
大隻啲又鬼走得甩又鬼
捉鬼捉撚錯人又縮入老母個閪
五毛pr 就梗係有啦
同捉鬼一樣點解勇武就捉到班畜生捉極都錯
因為班畜生垃撚圾囉

咁邊啲on9邊d 五毛呀
Block撚左咁多講黎聽下呀

垃圾連狗唔bam 話五毛都有言論自由喎

開幾多個登都一樣
人哋就係唔想你討論 想你放棄

細力啲